Mirror算唔算香港之光？佢首新歌Warrior紅到去韓國

Netflix 排名極高既韓劇Sweet Home都要喺打鬥場面播佢首Warrior

Errrr

推一個

拉一個

樓主點睇ian陳卓廷

你拉乜鳩？死全家未？屌你老母

佢d歌詞好凄美

推返

thx ☺️

U are welcome

有冇link

咁點睇ian陳卓賢？

佢係我好朋友